{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/line-daegu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라인 모텔"
    },
    "text": "ラインモーテルは大邱北区大賢路92-1に位置しています。 イーワールドと大邱スパバレーから約11km離れています。 モーテルの客室はエアコンと専用バスルームが完備されており、快適な宿泊を提供しています。 国債補償運動記念公園はおよそ1.6km、キム·グァンソク描き直し道はおよそ2.5kmの距離に位置しています。 客室には休憩スペースとフラットテレビが用意されており、冷蔵庫も提供されています。 レセプションスタッフはいつでも地域情報を案内してくれます。 大邱エクスコは約2.8km、西門市場は約3km離れていて、東大邱KTX駅は車で約5分の距離にあります。 ラインモーテルは大邱の中心部から約6kmの距離に位置しており、チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラインモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラインモーテルは大邱北区大賢路92-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラインモーテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ラインモーテルの客室にはエアコンと専用バスルームが完備されており、快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラインモーテルからイーワールドと大邱スパバレーはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ラインモーテルからイーワールドと大邱スパバレーまでは約11km離れています。"
        },
        {
            "question": "ラインモーテルから国債補償運動記念公園はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ラインモーテルから国債補償運動記念公園まではおよそ1.6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ラインモーテルからキム·グァンソク描き直し道はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ラインモーテルからキム·グァンソク描き直し道まではおよそ2.5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ラインモーテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ラインモーテルの客室には休憩スペースとフラットテレビが用意されており、冷蔵庫も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ラインモーテルから大邱エクスコはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ラインモーテルから大邱エクスコまでは約2.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "ラインモーテルから西門市場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ラインモーテルから西門市場までは約3km離れています。"
        },
        {
            "question": "ラインモーテルから東大邱KTX駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ラインモーテルから東大邱KTX駅までは車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ラインモーテルは大邱の中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ラインモーテルは大邱の中心部から約6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラインモーテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ラインモーテルのチェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 527
    }
}